［重要］如果大家再搞塞鐵

麻煩唔好剩係塞一日半日
塞一日半日其實無意思，塞完聽日又繼續返工，有乜用
去到呢個政府蠻不講理嘅時代，梗係要持續嘅抗爭，一塞塞一個禮拜啦

最少事件唔會令好多人受傷，最多都係返唔到工

最後，我想講不分化，不篤灰，不割蓆（警犬朋友另計，請篤灰，請割蓆）

入機場

認同

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

1

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

唔好塞，唔好去吸毒氣咁on9

唔建議

塞死同路返工人 廢老唔洗返工嫁諗清楚啦

2019年 721、811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

812
不塞鐵
機場見

認同
寧願入機場
我就唔信黑警夠膽入機場放tg

全世界講緊入機場你就講塞鐵
塞乜呀，講咗幾咁多日話冇意義咪再搞呀

大家要知塞鐵某部份係為咗癱瘓經濟，尤其社會最top嗰20 percent嘅企業，佢哋對香港整體經濟影響係最大

唔好塞鐵呀屌

同路返唔工 捐錢少左 咪又係死
問題係失民心

你塞機場只係癱瘓到機場，其實唔見成效有幾大，塞咗三日新聞去到今日已經好少報，係愈嚟愈少，唔夠noise

今日狗敢係狗鐵放TG，狗都敢係機場放TG，大家要知到Noise好重要

本人重申：本人無話過聽日要塞狗鐵，亦無話過係首要工作

路軌壞咗火車便行唔到

民心唔會因為機場放兩三個TG而升咗
民心係香港人民個心向邊個方向
塞機場係畀外國媒體睇嘅手段
當然，狗只要係機場放一兩個TG
好多外國媒體同政府都會出嚟遣責

咁關地鐵咩事

一場成功嘅運動唔係一兩個手段就搞得掂，不過可以睇到有啲嘢係未達成共識

理性分析下啫，唔係每一句都要針住一定要搞塞鐵，只塞鐵只癱瘓機場都係無撚有意思

大家理性唔割既 不過真係害多於利

又影響唔到廢老 影響到同路人

塞mtr 塞路面 塞機場
缺一不可!

點解要影響到廢老
未來係而家嘅年輕人嘅
不過影響到同路人呢點要諗辦法解決